一人一個減肥成功嘅肥妹仔

以前經常喺銅鑼灣街頭唱歌嘅rock妹
有無人有聽過佢唱
而家好撚索

唔好貼欣宜PLS

有減肥成功過咩

catgirl

無減過

呢個直頭離晒題

金雪炫 未減仲正

中大電郵

桃乃木

頂又會係咁

花姐咪係減左肥的cat girl
呃我唔倒ge